{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042287",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "진아하우스"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市金剛路2に位置する粉食店は主に春川高校の学生たちのために運営されています。 チーズバーガーがここで最も人気のあるメニューとして知られています。 この粉食店では、軽く焼いたパンに玉ねぎ、豚肉、チーズ、ケチャップ、キャベツ、マヨネーズを入れて用意されるチーズバーガーが提供されます。 チャンポンラーメンもやはり多様な選択が可能なメニューの一つです。 この粉食店は毎日11:00~03:00まで営業しており、デリバリーサービスも提供しています。 水曜日と午前は休業日に設定されています。 メニューと価格はチーズバーガーが5,500ウォン、ハンバーガーが5,000ウォン、チャンポンラーメンが4,500ウォン、キムチチャーハンが7,000ウォンなどで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この粉食店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この粉食店は江原特別自治道春川市金剛路2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この粉食店の最も人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "この粉食店の最も人気のあるメニューはチーズバーガーです。"
        },
        {
            "question": "チーズバーガーにはどのような具材が使われていますか？",
            "answer": "チーズバーガーには軽く焼いたパンに玉ねぎ、豚肉、チーズ、ケチャップ、キャベツ、マヨネーズが入っています。"
        },
        {
            "question": "この粉食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この粉食店の営業時間は毎日11:00~03:00までです。"
        },
        {
            "question": "この粉食店の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "この粉食店の休業日は水曜日です。"
        },
        {
            "question": "この粉食店のデリバリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、この粉食店ではデリバリーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "チーズバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チーズバーガーの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンバーガーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハンバーガーの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャンポンラーメンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チャンポンラーメンの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチチャーハンの価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチチャーハンの価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 348
    }
}